就呂麗瑤事件，有幾多手足想轉做污點證人？

判輕d

我呀！ 我唔可以坐監架！

#污點證人#metoo

我呀 我真係好撚驚啊 #metoo

判咩？咩罪？

點解牙

我上有80歲女友 下有18歲老母 唔可以冇左我架

我手上有個名單

share

我
告到你地仆街!!!!

係咪同佢扑過就有資格成為污點證人

上庭先講

我都做污點證你
忍痛指証班連登仔